Sing Hallelujah To The Lord

唔知各位仲記唔記得上年既歌聲
亦都唔知今年71仲有冇宗教集會
無論如何, 71 Assemble
國安法之後, 歌都冇得你唱呀

決定前聽一聽